18歲賣相少女 想買GME一夜致富

答：新手投資者對市場運作不熟悉，心態通常只想贏粒糖，當遇上波幅很快就想止蝕。因為此並不適宜參與這類活動。

建議星期一開市就去買入2800，每月購買，50年後當你的皮膚都不再光滑時就能讓你的孫兒財務自由。

多謝老師🙏🏻

咁樣講出黎 人人都發達啦..
靜雞雞呀嘛
過多兩個月 冇人會再做賣相賣身架啦

50年後佢個孫都49歲啦

18歲 50年後先68歲
個孫49歲？

你當我係普通中出電子雞呀！